# peroles

Perol es una forma de referencia salvadoreña para recipientes varios, por lo general se refieren arecipientes grandes, pero cualquiera vale para ajudicársele la palabra.

Docker es una tencologíá de contenedores, recipientes... o sea, peroles

Un conjunto de constructores de imagenes de Docker, que se elaboraroncon el ojetivo de aprender acerca del uso de la tecnología, con el uso de las no tan buenas prácticas que salen del ingenio y parches de código encontrados silvestremente en Internet.

## ¿Cómo son?

Solamente se han probado y ejecutado con la esperanza de que funcionen... no tienen la finalidad de ser más útiles que lo que se necesitó comprobar en el momento de sus concepciones.

## Comunidad LinUes

Los que colaboran con las buenas ideas, sugerencias y aportes de lo mas variopintos para hacer que funcionen.

## License

Licencia pública general de GNU v3.0	GPL-3.0

Asumiendo que todo deba ir como debe ser, y que le sirva a quien quiera pues denle con todo :)

## Estado de los peroles

A medida se generen nuevas loqueras de lo que se ocurra se irán agregando por aca.
